hi淡友（531）

冇人開

跟

拗腰，啪啪啪

DH已出

支持怪獸巴
恒大食左第2次10格

跟呢邊

同我今日跌700-800收!!!!

一講即彈

個股大户唔洗走貨咩 升返上去再急插咪直落地獄囉 係咁先

本身一買即賺走
反應慢左, 俾人夾啦

俾個26850我好嗎

怪巴唔洗理果D人啦
隻正股升果一個幾毫就係到嘈
佢地expect你比左料之後就kepp住正股跌唔會回一回
抵佢地賺唔到錢

HSI 仲做緊感謝日大特價
加唔加call 好呢

唔比

唔洗講咁多啦
我想幫你含 快D除褲

而家走

怪獸兵團係到，一直揸緊信念 未到目標價唔好手多多

含大chok到12格

怪獸巴唔好嬲 信你嫁
岩岩只係奇怪點解出左壞消息含大都升

比264你都得添阿
擺到收市

dodo唔好坐啦

屌咪叫左你上車 仲係谷底阿爽手啦

比個26800我走熊啦大戶

allin 熊了

對大戶黎講升返上27x完全冇難度

有機會上27000

升黎散貨比傻散

唔使理呢度啲bin c 人
跟人係佢地自己做的決定
冇人迫佢地跟人

俾我走左先, OK ?

就殺上100天

許願池呀, 俾個26850我走
唔好夾我啦

ok

大戶玩左成個月好倉喇
係時候玩返1個月淡倉

佢地預期你講完要即跌
一跌仲要直跌五蚊

牛牛又回到買入價

一底比一底高

同我升上270

誠心啲 會實現

Not ok

奈奈本身唔洗夾架,
唉

上緊樓梯

其實應該直接入錢落佢地戶口

你-1左呀?

成班打手? 個股都冇留意佢, 不過佢琴日係話今日大升, 何況都未俾人屌老母, 你地咁心急出來做咩??

到啦

你覺得買升會叫咩??

5分鐘macd

阿爺回到咁
港女不嬲慢一拍
cow

你買咩都叫好難估

LET ME GO SIN LA

61468

仆街了

咪講左睇升買跌囉

B浪真係好仆街

日升夜升，做淡既意志都會被磨滅

硬淡全部死清光

升勢已盡 妹一妹先

咪燈呀屌

未死

唉,
快D俾個26850我好嗎

有d後悔唔硬淡，比個270我開熊

放條生路行下

做倉位不變

今日落26289

奈奈心好累
夾到個心都變形

升

仲牛 熊啦傻散

牛牛吽

見佢妹緊, 其實唔應該操作
走左去捉1分鐘
但捉到, 但無走呀嘛

走熊未？

唔信, 影黎睇下

碎埋啦

目標跌700

做乜唔信我入熊

64397
GOOD?

正恩巴 有冇大賺

今日根本係13號21號翻版

牛88

大賺未

係咪可以提早食lunch, 想妹到1點?

慢B, 1月上28000

無信念, 平左
好驚妹下樂下爆邊
一陣夾我幾百點先番到許願位, 都夠嚇我成日
875平-1
大賺左個真M記

跟!

等陣啲人又話無平貨入，屌曬鬼

仲要玩到新年唔好啦

通常你一平就......
多謝定你先

信布神

咁咪會撚上撚落

多數你平完....

似19號翻版

琴日高追左276 call 今日dl 再加
布布多謝

今日上270啦

個市大漲小回 連G20底都穿唔到

牛緊
熊緊

成交333億

睇完醫生未？

係咪仲睇緊265走

唉, 原來個期貨倉仲未正數
本身我係10:14:20買 26885-1
一分鐘即落
我見賺20點都打算平, 妹緊唔應該買
但ON99係到搵邊到平倉

無錯, 我玩左幾個, 仲係每日都要搵邊個位平倉
我唔敢用快速, 或者主頁面到平
我一定要見到有'平倉'2個字, 我先敢平

咁恭喜你地啦
至少有1,2百水位
到時大賺左唔好忘記奈奈

即係會跌多二百點

莫巴你出手未?

恒指 上下都有裂口位

大戶唔好挾我呀，好痛呀

見位就put啦 死貓彈完

想升定跌？

無撚理由次次都係咁掛

大戶話日日都玩沉船 沉到大神收山

想你買牛

等睇你表演

少少咋
倉唔多
同埋有養牛

咁我熊

我真係好叻

喂啊

加油

睇升買跌, 無得輸
升, 即係眼光準
跌, 即係買岩左
開邊樣都中
日日都可以同朋友認叻, 我又中啦

向下突破！

真心牛值摶喎

玩撚完

牛船太重

跌穿26800未？ 我要見DL

引熊姐

坐緊4格牛

補多飛牛仔

DL 26500

許願池BB呀, 以後可唔可以發功快少少
奈奈鍾意快架

要多謝奈奈

殺牛

咁你有無跟先

真心今日似要266 秒殺新牛

完美咁反利用自己散戶心理黎打贏大戶! 勁
跟!

真心覺得大戶有睇post
成日入乜就大大棍

你入左熊黎？

BIG WU WHATCHIING U AR

追住黎你打 無性

不如你改下名

又一個莫巴棍

你真係入左呀?
入左乜呀?

屌 係信念 我溝淡溝到268 死忍死捱 終於到

條100ma有阻力壓落黎

莫sir收下手去下旅行啦

牛完即刻跌4格
執格都咁難

哪有錢

same
10次有8次入牛入call都起碼先坐4格

引牛 仆街大芋

嗱, 莫生先係燈呀
唔好成日屈9 ME係燈啦

恒指唔跟上證郁

跟慢兩拍姐

上緊喎... 你係左買左瑞字頭比人食格?

呀爺就轉燈 港女玩港獨

向下假突破 再鎖熊 大户高招

你又知港女唔轉

ME今次係咪走得靚呢

要爆了

全倉牛了

補充返：都係果句
止蝕係DL

巴打係咪山底入左

好啦 讚下你

叻叻

真心唔敢咁博
你知啲大戶㗎喇

唔準升
莫巴同船咗

又比爺西夾爆
但呃我唔到既
引人做好

尋日271有啲
今日均價268全倉牛仔啦

一陣再試dl再上

唔好玩近果啲
我入260

升咁少諗住呃到我走牛仔

好想入熊了

其實今日好多人睇淡 搞到我好想牛

今晚無美股阻住哂
過到今日
聽日就fatfat

熊！熊！哈！
熊！熊！哈！
熊！熊！哈！

又回頭

恆指269超硬 應該打唔穿
26920 -1 試試佢

agger

[img]
今日牛好易執

唔對路
走牛

熊！熊！哈！

唔識玩呀

弓

上次美國感恩節我都係咁諗...
跟住仆佢個街到歐洲三傻黎料又拖埋港女落水

大戶大手細格

又可以準備入牛執格仔

牛！牛！B！

me傻散

美團倒升

雙頂 熊得
熊！熊！哈！

港獨風氣

妹妹妹

大家好嗎? 我開完會啦

熊軍好有氣勢

可以去執錢啦

跌又跌唔落 升又升唔起

坐左成朝牛

跟好d隊形

揸住牛都想一齊嗌熊熊哈係咪痴咗線

唔跟隊形,踢你出熊軍

唔會, 熊 熊 哈只係一個口號
代表我地團結

見啲輪full load 知咩料啦

港女要轉燈收市

你係度暗串呂布

休息一日算
上落80點都冇

3690做咩

我講自己咋喔
唔準咁話布布

今日臨收市都係整返手熊，以防佢聽日又裂口跌

隻平安牛都仲係平緊手 好癲

呀爺就轉燈喇喎

頸線幾多

布布點教你地?！跌少少就叫哂春！
B浪已經確認！行緊新一段range 270到290！
有信念先可以贏錢！

90日同布布 玩盡b浪 ！

逢低必掃牛！同我掃佢老母上去！

人仔今日跌番

爺爺咁升法都唔跟 唔通仲禁緊收貨

上返60再沽

唔穿上升軌唔走

唔到60唔PUT 佢啦

見唔見到大戶加倉
仲有無+111

今朝開牛個位唔靚，一入就坐幾格

召喚國家隊
休息左排 做嘢啦

30點玩左幾耐

升半日先150點，一個裂口已經500點啦

定左格

爺爺已經開車了

呢隻野做乜春

吽 ! 吽 ! 嘻 !

熊！哈！熊！哈！熊！哈！哈！

爺西

恆指日k RSI好高，聽日仲要跌，睇埋聽日就知牛定熊

爺西就轉

吉倉中

時間停止左

吽 ! 吽 ! 嘻 ! 吽 ! 吽 ! 嘻 ! 吽 ! 吽 ! 嘻 ! 吽 ! 吽 ! 嘻 !

廿幾三十點來回

震下啲牛啦
升跌都唔識郁
買黎都無意思

睇跌, 想買升

夾緊5 格， 好想鳩叫

一開市走左

盡情咁叫

已成最大贏家

圖爺心諗你條仆街抄我橋

熊熊哈，熊熊哈

我無FOLLOW 佢FACEBOOK

唔好燈 好唔好

可能又係個招，朝早引熊，尾市拉升

證監電話幾多號?

請問係咪跌停左市

仲有無大戶加倉 +111呀

269大阻力，熊得

我以為自己畫錯 260

我信許願池
就算我走左
佢都唔會離棄我
所以睇跌

我都覺, 期好硬淨, 尾市抽升番

條下降軌點解唔係用大裂口支紅bar做起點？

睇個勢，大戶要夾上去，做超級大淡倉

In 布哥 i trust
Allin cow!

你買左先

個上升三角

降軌頂 升軌中間 好淡大戰

蟹牛

大蟹牛

可以洗完260-263再上架

我原則11:30後唔買貨...因為要食飯
所有食飯, 沖涼, 訓覺時間前都唔應該買貨
買左即賺就話姐
俾人夾會影響生活

你個名

期指分鐘圖大圓頂

熊軍洗唔洗咁暴力

咁樣好啲

崩盤

SEE, 許願池無忘記奈奈

所以冇左穿265全走呢個睇法？

5min爆三角

有無人坐緊long call

熊軍進攻

會走，搵位下面再買過

屌on9港女

禾d牛牛

爆下

好痛阿，鳩叫牛

254

今日唔跌夠700點都唔收貨
同意就一齊
熊! 熊! 哈!

鎖倉食LUNCH

冇關係啦 265樓下就得 反正265全走

12點邊個國家傾電話都唔關我事

熊! 熊! 哈!

雖然未穿上升軌都仲可以升返上去
不過要班傻散等到穿265先走
佢地唔會挨到啦
實叫晒春

信念坐...

阿爺咁好力2626上番黎2660

嚴守止蝕呀

輸兩格都要針

全牛陣26300

大家點睇長期高水

3底！

人跌佢就升
人升佢就跌
都CLS的

3333集氣落地獄

打爆個頂佢

大戶

又高水又未穿軌
暫時仲可以頂一頂

港投資信心降至海嘯後新低
信報財經新聞
2018年12月5日 GMT+8 上午4:02

摩根資產管理公布針對本地投資者進行的「摩根投資信心指數」調查結果，發現本港投資者信心有所下滑，更自2009年金融海嘯後首次跌穿100點的中性水平，僅得88點。其中，只有3%的受訪投資者認為恒指可於未來6個月升破28000點，而在2018年4月時的同一調查，則有高達87%。

該信心指數計算受訪投資者對6個範疇的信心所得，包括恒指、香港經濟環境、香港投資環境及市場氣氛、環球經濟環境、個人資產升值可能性，以及增加投資金額意欲。在是次的調查中，全部分類指數均跌至負值，即對前景感悲觀。不過，摩根資產管理零售分銷業務副總裁湯志恒表示，由於該調查是在10月底進行，屬市場及投資者氣氛最差的時間，故對調查結果較悲觀並不感意外。他又提到，本港投資者較易受短期因素影響，忽略長期經濟增長仍穩健。

宜低吸科技醫療板塊

雖然投資者信心偏弱，但湯志恒認為現時亞洲股票市賬率約1.5倍，包括中、港股市在內的估值處偏低水平，近期調整為投資者帶來入市機會，看好醫療、科技及消費等板塊，以及高息股。他預期明年的股市波動性與今年相若，建議投資者應分散其股票組合及資金配置。同時，因歐洲央行即將停止買債及美國明年加息步伐或放緩，料美息與其他貨幣的息差將收窄，美元中長線勢走弱，有利資金回流亞洲。

對股市的短期走勢，湯志恒相信，中美在G20峰會達成一定共識，能為市場帶來較正面氣氛，但由於兩國在貿易議題上仍有不少分歧待解決，故料股市短期難進一步向上突破，主要會呈區間波幅上落。

好掛住2449既爺西

上證下晝隨時正數

我都係咁睇！條大型下降軌變左大喇叭！你睇吓下降軌底部係邊！好驚！ 大茶飯

都仲係睇緊28000？

食到個超級大淡倉就

要捱過左B先得，抽到上28000-29000，淡友都死哂

Lm

11:59 已全止蝕

牛?

係，琴日1540入

然後晏就爆升

B係配菜 c先係大茶飯

我想走哂啲外賣仔put

磨左成朝 坐左幾格

ching日日止你有無限金錢?
有無一日止賺?

唔等佢下晝升番先平？

遠牛係咪貪佢冇街貨冇咁多滑價

晏就升返嫁啦

佢無限金錢，日日止蝕

下午裂口向下

跌四百三先冇得30格真係好彩

差唔多啦

Agger
比起尋日個買價少左20幾格only

仲挨得住

開市即走左

佢地都係輪商黎
可以係多人買牛 入返正股做對沖

毒L 可以抽下
媒體發行商羚邦申上市

我上星期五熊過-700
琴日牛過

跌到266 264 反手牛佢上2幻8好冇呀大家話

左一巴，右一巴

你都岩 佢地大動作先值得參考

有人頂住個股價~
早走早著

[有咩用?] 中國宣布對知識產權盜竊進行處罰

想抽

你中左要同大家講聲

屌完大戶老母 你d熊

重傷緊 g20搏熊，出左大方向轉牛

各大神點睇後市

但係通常抽中都係垃圾
抽唔中先會升

我估食完飯會抽上
不過冇買

好撚驚美股又暴跌
今晚好似無市

彭寶寶轉唔轉身

比想像中跌少好多

我估同尋日一樣一棍打落去再上

有冇巴打-3@27200-27300，上午走左

之前硬食張-1@26555

依家回滿血了

黃昏之星加大陰 大戶聽日應該會出力夾上把握最後機會

IG 好唔對路

咁快爆上

突破3角形la

日經都爆上

牛軍衝！

晏晝正路係要回 大戶開倉個步署比美股打亂晒

無信念既牛軍 無資格賺盡B浪！

逢低必掃牛！

逢高加沽！

有料!
熊 ! 熊 ! 哈 !

係 聽日應該往死裡夾

淡友忍忍手吧

如果等陣一開真係爆上，已止蝕巴打

Lindix 太high
一陣又出事

日日都止蝕

美股跌到咁
會唔會係你話夾就夾呀

熊熊哈

熊 ! 熊 ! 哈 !

其實佢係唔係反燈係止賺？

依家呀爺話事

其實港股已經好少跟美股啦
上星期老美升600
港女升都唔升
跟足阿爺

港獨左
今日啊爺就轉燈都唔見佢升番少少

無事啦 升返晒

上證上到day high
港股冇跟

呢下先把鬼火, 姐係算點姐屌, 仆街大戶

繼續收貨啦
咁難得老美大跌

咁就唔知喇，但係日日止蝕可以玩幾耐

你睇升定跌先

佢廢淡

一打唔洗找

你本身都多牛牛啦 仲入

一棍

原來止蝕係岩

高水 2X

唔知點解我覺得係跌

大棍。。。

好大力

高水收窄 玩完

少咗2X 布布有無睇到啲野?

jm9

爆跌止蝕牛仔

係升呀

棍未

26820+1

50點棍落咗

想棍落 止蝕了 唔玩了
豬死我啦

嘩..期好癲...

棍落

蟹

我都見到啲野

其實係落咗20點 唔算多

咁大棍打落黎你都驚清有料

岩岩個棍，派左4千萬

棍落，隻牛大叫一聲

玩完啦反手

係唔係後市都係淡淡

短線反手 唔敢牛

布神100張中性盤姐係點

平倉

又要做熊軍

同我跌盡佢

大舉進攻

走牛啦
蝕死丫

睇聽日266開

無信念既牛軍 無資格賺盡B浪！

逢低必掃牛！
同我掃佢老母上去！

唔似上得番去

-180

大户都跳船

牛軍

好痛阿 升番幾格比我蝕小小走

好多野都冇原因
升你都唔知點解佢升
今日都唔知點解無啦啦跌400點

救命，點解要咁對我

講個笑話你地聽
B浪

+300

莫巴啲熊有救

難聽過粗口

落返260俾我走貨 到時慢慢b la

布布點教你地?！跌少少就叫哂春！
B浪已經確認！行緊新一段range 270到290！
有信念先可以贏錢！

90日同布布 玩盡b浪 ！

逢低必掃牛！同我掃佢老母上去！

代表布布 懲罰你地！

貼住bb落 唔通真係冇得番轉頭

咁都叫無啦啦？

呢個時候開唔到富途丫

跳船！！！！

就到DL

05/12/18 16:14
Hong Kong HS50 Cash (HK10)
年
-1
26837.5
26784
HK535.00
食格仔

大戶轉淡倉 走鬼!!

巴打你秒秒鐘mon住? 閃得好快

玩完

睇實26745

針了

走

追熊

夾走左我先跌
次次都咁
奈奈嬲嬲豬啦

穿啦

啱啱掃一掃見到

彭巴反手未

唔預俾人夾架

走鬼啦

請你食M 記啦, 你唔走都無呢二百點

貼住BB 落，形勢好似唔太好

5分Macd出熊熊
有危機

回少少俾我入啦屌

到底係邊個落嘅咀咒

等26675

講左圓頂

就黎高水都無左

升番少少比我走啦 我知錯

彭巴
熊軍需要你幫手

大家準備好食A5和牛未？

哇

食新牛

wow大大棍

用生命值硬接

引完熊

大爆炸

嘩，咩事

捱到 高水！！！！

牛軍驚西咩

唔好咁對我

一食野即嘔

收夠貨 可以上！

大棍上撚狗

呢棍咩事

屌hit 中左止蝕即彈, 仆街

腸胃炎？

勁

保重身體阿布

布布一嘔就升

食粥？

嘩 好彩無衝動

麵包咋

就黎捱唔住啦

來回地獄又折返人間

神蹟

大戶好友加油

麵包梗係
食流質野好啲

呢排多人病, 小心身體

我靜雞雞話俾你知

睇醫生未?

頂住呀

試下食光酥餅
醫生有無話咩事

Take care!
有冇睇醫生？

病最好清淡 粥會好d 麵包好多化學野

食粥啦

終於試到用profit坐
心態真係完全唔同
大跌都唔會驚

好混亂，一大棍上返

升多100點比我走鬼

奈奈去照顧布神

有

大戶又撚狗

好多藥

早日康復

布布好慘

5格？

彈完妹落 x無限

錯自蝕位

止蝕is for weak

飲多啲水 唔好咁夜訓 休息多啲

止蝕龍門無限搬啦

我係傻散

We won’t back!
We won’t back!
We won’t back!
We won’t back!

布神小心身體,我都病病地但仲食到野...飲多啲水真係有用嫁

造市

其實就算落到兩萬六千二， 都仲係上升軌

我個人覺得12月應該唔會大升或大跌

大戶嘅目標係磨你d call put, 1月再紅盤上

26745 準到

許願池🙏🏻
求你保佑布布身體健康 快啲好番啦

仁慈嘅天父
求你保佑布布身體健康 快啲好番啦
我唸左幾次天主經架啦

再唔得嘅
只好俾晒啲錢奈奈去求福

破DL止蝕

小心，最近豬瘟好利害

幫布布轉運啦

都話穿DL先止嘛

Omg

美團企硬
on79

佢應該熊

變返高水40啦
無事啦
牛軍可以出黎

捱唔捱得過今日

我唔玩住lu廢事衰多手

撚狗撚到

佢成日都轉架啦

wa diu

你唔係熊左咩
大賺啦

條友一定係入咗牛

又黎20點一個RANGE

又壓底收貨

咁樣收貨好似收得太明顯？
起碼跌到啲人驚先開始收啦

繼續睇好。

同意

實係咁有信念啦

喂喂喂
琴日美股落地獄
有沒大賺先

係既，再落就26550，除非你係G20有搏過weekend, 唔係既止蝕唔好set太遠

少少喇 全靠熊師傅你

You今日咩環境

收你個頭
托住派阿

唔好再話我燈喇知冇

又落多左格

依家牛執格點睇

計埋尋晚DJIFreefall啲profit仲豬緊800
港女跌咗落山

準備A5未
依家入熊準備坐到24500

地心探險記

G持

爺閪又落返

太低就上唔返
個個一上返就走
要用多好多錢

終於接唔到啦，又一棍，痛

豬錢

睇定D收市前先入 入遠D

造個底比自己 下下落返265 又要由起點開始托
無咁多G20 比佢炒

搞咩黎

上証個樣成坐山咁

熊

700直插

就黎500點 屌你老母

快穿，入平牛

已入

插穿BB 底

唔對路

千跌之日

蟹左十幾格牛

入得平牛未

35格

既然係咁 索性一野轟落263啦

爺爺做咩返黎就插到咁

唔得, 咁樣聽日會彈

廢爺

Set好牛牛止蝕
唔睇啦
愈睇愈驚
電話一響就表示輸錢

響左

500億成交

轟完比我263入多次貨

已止蝕

輸得好慘

隔一陣就引一次牛, 係咪咁多傻散丫

700好似準備上咁

去到263你真係敢入?
琴日一堆人求270比佢地入貨
你問佢地而家敢唔敢入

諗多咗

你幅圖就晝到好似後抽咁喎

入咗 豬緊

唔入平牛果陣就彈到開巷
入咗就即坐

坐緊 驚西

唔好啊 264牛

388準備上

用profit 入set好止蝕之嘛 高唔敢入熊低唔敢入牛既話 下下高追咩

貴牛先最安全

贏小小輸多多 我係咪唔適合玩呢隻game

又岩喎你

上咓 睇15分 唔應該係金咁既走勢

牛軍上！！

彈未，就死

牛牛哈

1月期保持高水 大戶擺明做好倉
呢兩日震完又準備上

已走牛, 信念已失

走你老母

個頭痛到好似核爆咁

一放就回 大芋老母比狗屌

快食藥

前日 琴日 今日 算唔算黃昏之星

尾盤唔抽升就斬 搵位再黎

訓多啲啦

夾到核爆

訓啦 _ 頭

今日未收到陰應該唔算？ 唔破26745 就無事

字響

病仲要夾人俾啲力托下啦好無
大戶正仆街

期貨準備

計黃昏之星再跌，會死人戈喎

係囉…係囉…

準備乜先

牛軍向26914進發

諗緊入唔入hmv，好似downside有限

圖爺依家冇貨 不過話睇位入熊仔

大戶話行下range 刷錢先 落翻50ma先

快啲食藥訓啦
Set好哂價唔使睇架啦

等陣又供又合

8078 ？

成個上晝係公司釣魚....好眼訓 ar

姐係無位比佢入囉

當買牛熊咋 得0.016

大家加油
午睡時間

姐係佢未入之前都會一路跌

佢話27000熊

侵侵應該今日講野唔敢利淡
尋日跌8舊
但講好野市場又會唔會接受呢

清盤 到時變廢紙
30-40手玩下都得嘅 都咁平

係，睇緊263一定會到
但係似友牛震散仔再抽

又返原位

殺牛，大插，震走再抽上，估

咁多好倉
個個都唔知死

而家先睇到?

唔準既 早兩日咁多熊咪一樣跌

聰明錢

之前唱好多淡咪又照跌 睇呢D圖炒輸死冇命賠

止左牛，吉倉等定 d

含大含撚大

大戶應該唔駛買牛熊?
買輪黎對沖都有可能既...

屌你呀爺又累事

最後有冇入佳兆業

每一下都郁得好犀利
但係個range又勁窄
好淡鬥得激烈到

Qq上喇

止蝕完先升

Qq上

唔知升乜

見到d野

睇到咩

變左圓底

大户老母上呀

一定係爆上

上啊上啊

c浪來啦

唔使爆
妹上都ok

俾啲啟示
損手爛腳

爺閪對唔住 怪錯你

死人含大

C朗係邊

升未

bale朗破左腳，變返c朗carry

好笑咩

布布睇好 緊係睇到利好野

夾到春袋都爆

準備入市

派淡友同中國傾
股大跌
侵相信唔會做淡友
講好野又有無用呢
我覺得利淡多過利好
好既已經消化哂
應該下插大大力補裂口加震倉

點解我睇到係跌

信念

淨係見到自己個爛春袋

十幾手 唔鳩理佢

妹到咁 搞下氣氛姐

見到春袋夾爆左

我不嬲睇淡架wor 升完再插咁解

屌你呀 一日b朗

比個269黎啦好嗎

但係今日冇好似之前咁大奇蹟日
或者又可能係跌得唔夠未觸發

短好

轉燈就難d喇 有270已經好好

我就買熊睇穿前底

利申：

玩day trade跟上證, 過夜應該無咩水位

阿爺回極都拉唔起

彈唔起，3點會有料到？

屌港女大戶玩撚曬啦屌，跌棍就跟撚足曬

清講到唔會輸咁款

爺大棍升港女都跌
三點實轟落去

我睇今日日市會彈高收
你望下上証跌但某類中資重要野唔肯跌仲回

上證今日成條升軌喎

無美女又話睇阿爺
阿爺升又唔升
仲話同一個國家

我眼中既上証係消息市場唔跟圖表
圖表係中國參考價值低少少？

反港獨

收射擊之星

我之前聽過財演講 大陸人係對ta非常信任

但唔知點解d圖咁醜樣

空倉算了 出幾多燈post都升唔起

有無人又睇到野呀

睇到

高水得返10幾點

記得爺閪生日時大陸冇市。
港女比人沽空。
今日美女冇市。
沽空機構會唔會中山港女

後生仔唔同老野
老野真係洗腦信國家救市買哂身家
後生個班知咩事會識走唔信足100%

仲以為你琴日真熊

原來係你嬴左我d錢

期就黎平水

所以我睇會彈高收
但聽日多數插
個人意見唔好盡信

港獨

有跌幅, 無波幅, 望住個市on 99

圖好似係咁睇
但問題係你點confirm 4浪已經到左頂?

想跌又唔跌 想點呀

同21號個走勢差唔多..

我睇未震走牛散唔會

暫時今日個day low好穩

如果穿左應該會直落
太多人用依個位做止蝕

3點棍準備

今日收陰燭會好大件事

都係predict，睇history。
所以我都同意各位清所講數浪根本係事後孔明，中咗咪準唔中咪垃圾

利申：唔會all in ，我都係入咗50手平熊坐下，依家都幾格賺緊
有profit都唔怕博個機會，好似布布話入hmv，咁平咪博個機會睇下彈唔彈

外賣仔就轉燈

似島頂

屌佢老母想死

今日收陰既話
你睇下恆期日線
會即轉熊軍

50$好幾次都無走？

依家算唔算好靚既島形底

三過家門而不入

我10幾格都覺得肉赤

聽日回你真係喊死

底？

我同事話三點抽升返200 睇下點

邊到有底?

全日150點波幅

下晝得80點波幅

200點

我覺得無美女
可以博下
但最好都係減減磅

其實納dee收大陰燭仲有冇可能反高潮反彈

大家唔洗咁驚 佢鳩up only

收市2幻8

倉個等緊返家鄉
抽俾你走當大戶善堂咩

我驚升番唔夠200炸

如果回返200就靚仔

叫左同事止蝕

你自己呢？

佢破左產, 唔洗止

補完裂口上

止蝕巴

屌你老母高水40點

比個26820就夠

做乜咁勞氣呀

你同事係神？

原來又上返

比個26835就夠

MON左POST成日，發覺大家都係尻估

比個27300就夠

比個28000就夠

高j

大師都投降

只差一點點(20點)

比個26900就夠

尋日最後半個鐘執完格走唔到

都冇得唔鳩估啦
博盡無悔

大師好靚仔

邊有咁多千跌 259都未驚

清都幾坐得 500點都唔驚

真係準備抽升200

都話穿265全走

700啲牛牛好平
有冇興趣掃咁啲

走近牛啦
等等d沽空機構冇美女沽黎沽鳩港女就玩完

打算睇埋聽日
聽晚就唔會再過

利申 - 263牛

紅色容易襯衫

263牛

上呀上呀

呀媽呢

個個趕住跳船

同路
巴打打算幾時走

唔貪心..聽日上返28000就夠...

我牛左, 大家一齊
牛! 牛! 嘻!

上呀

有266?

信布神 265全走

Here

真。開車

跳左船先黎升

尋日買得266牛應該都預今日跌嘅話要走

黎啦, 大戶劇本, 我信多你一次

鐵底

巴打 呢個係咩app

我準備入市

引左一堆熊 大戶準備鎖人

Netdania

升乜春

日日都係尾市升架啦 好出奇？

問題係升到幾多

熊左兩分鍾夾左4格，止蝕觀望

泥啦 怪獸巴既預言

26995

坐左成日家鄉很遠

依家係時候入恆指call?

差5點

頭先咁多機會都唔入

由頭到尾都係買259牛
除非聽日千跌 一齊死

雖然我都輸緊
不過都多謝止蝕巴少少嘅歡樂

屌你老母